［日本🇯🇵］獨遊大阪，無知一問

小弟黎緊四月獨遊大阪五日四夜
由於之前未去過大阪，所以基本上0認識
睇過其他post話大阪既民宿好污糟
所以想問下大家一個人去大阪會prefer住民宿定共享？
另外有冇咩地方係大阪必去，我驚我會miss左

唔使去環球影城

住capsule啦

去五日四夜可以去埋周邊地區奈良之類
鍾意靜嘅話推薦宇治，好舒服

新地

去環球影城=去排隊

巴打我嚟緊四月都去毒遊

你幾多號去

日本污糟極有限啦柒頭

4月16獨遊

建議去京都 舒服好多
距離大阪都只係一個鐘車程
好多野睇

屌，去日本玩仲要食麥當勞

難波唔係咁講

大阪港

我13-17，有機會玩一日

都有諗過搵一日去京都
京都附近係咪都可以玩足一日？

去關西唔去京都去嚟做乜？

睇你中意點玩，我聽日去關西 有七日玩京都及週邊
最後一晚先出返大阪

兩日
錦市場(大阪都有但叫黑門市場 貴好多比遊客去)
金閣寺銀閣寺
伏見稻荷神社
清水寺

京都細個大阪少少但有一個好舒服既小城FEEL
上次去日本租單車踩一日差唔多已經去晒幾個重要寺廟

大阪就玩城市野 要玩你都係去大阪周圍而唔係大阪中心(除左SHOPPING)

行轉京都啦 透下氣一流

諗住22-25/4京都，25-29/4大阪獨遊
想搵個遠少少既地方去下 (1-2個鐘車程)又唔想神戶奈良
和歌山市係咪一個好選擇

飛

即日來回京都係咪唔夠時間

七號去